其實義士係咪好鐘意俾狗落單？

你地係咪有輔癮？

又守嘜呢屌？

根本做埋啲冇策略冇腦 牛咁樣有乜用

尊重前線決定呀

前線做野唔洗你教？

要俾人拉直接行過去咪得